香港人一齊贏

下一個短期目標係 628 同 71

經過香港人長期努力，海外有大量回應

先同大家重溫一吓
二百萬零一人遊行之後爭取到嘅嘢

台灣

台灣民調: 香港「反送中」遊行後, 支持兩岸統一者銳減9.1%

●台灣親共TVBS民調● 蔡英文首次超越韓國瑜！！！！！

英國

英國外交部指中英聯合聲明具法律約束力仍然有效

教廷

反送中蝴蝶效應 教廷對華政策或轉變

教廷部長讚港青為公義抗爭 英外相促查6.12暴力場面

德國

【G20 峰會】九名德國國會議員發聲明 促默克爾與習近平討論香港問題

聯合國

【突發】聯合國人權事務高級專員關注香港

日本

【突發】安倍晉三與習近平會面提及香港情況

香港

港大民調：【香港人】身份認同創新高、【中國人】身份認同創新低

要強調一吓

我哋係打破咗中共喺台灣、教廷、國際，十年計嘅長期部署
認真唔少嘢

喺咁嘅大環境之下，美國嘅香港關係法好易過

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

而香港關法對香港民主係非常重要，係中共冇得駁嘅

文宣即刻做嘢：香港獨立關稅同民主

個《人權民主法案》係美國兩黨聯手提出嘅，好易過不特止
如果有 2/3 支持，就連侵爺都冇得否決，佢可以同習 by bus 講唔關佢事

所以大家唔使驚侵爺喺 G20 唔出手

[EQ訓練班] 睇返侵侵嘅往績，我諗大家真係要認真有心理準備面對G20

短期目標

大家見到國際嘅反應係好重要，日本都出埋聲
我哋要撐佢哋，喺全世界睇住嘅時候同佢哋講件事未完

全球登公開信 德負責人：前所未有 網民奇蹟 四國搶先見報

所以 628 71 希望大家盡量支持

聽日就G20，聽晚煲底見！

趁政府唔做嘢，大家落區做多啲

信報：林鄭禮賓府辦公 傳中央禁回應

同埋做海外文宣

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

中期目標

喺度再次多謝香港人一直以嚟嘅努力
尤其係前線嘅付出，甚至肯為手足而留低，不撤不散

連登應該還梁頌恆同楊逸朗一個清白

如果有玩過即時戰略嘅朋友
都知到打仗要 mix 埋唔同兵種
同埋喺唔同嘅時段用唔同兵種
一開波起多啲初級兵，擋對手 rush 撐到中場
後半場就起多啲進階兵，同對手進階對進階

香港呢一個月，經過 69 612 616 總算捱到下半場

對家開始出進階兵，落區街站放片打文宣

街站抗爭新手法：草船借箭

大家用進階兵反擊，多啲落區做街站派傳單

[由連登核心推出社區] 落地落區谷集合

大家行動完，都要顧吓其他人感受

[幫幫太古廣場] 太古廣場租戶開始有微言

效果唔大嘅就少做，效果好嘅就繼續做多啲

【總結】今次包圍律政轉遊行落老蘭

網上文宣要繼續

【鍵盤撚入】去Reddit，Twitter引導輿論嘅教學

長期目標

下半場打嘅係入屋嘅文宣戰

我地要贏一定要學中共做好統戰

同屋企人食飯講起逃犯條例 意見不合

由於聽乜睇乜就影響大家諗乜

[文宣]無意間改變左老母諗法

因為水咗老竇聽一鳩時事 原本2014同老竇鬧大交 2019變咗一齊鬧政府鬧警察

所以自己家長自己救，喺香港呢個自由社會就要聽多啲自由嘅聲音

有個方法教大家長期整now/有線新聞台係電視度

[社會實驗]啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

長期要重奪議會，放多啲鄺仔、朱凱迪入去

「真建設派」第二階段正式啟動

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）

有線記者示範 教你輕鬆做體育界功能組別選民！

要繼續爭取海外朋友嘅支持

[精彩好文]PTT有人解釋點解台灣人一定要撐香港人

【真正行動升級】台灣624遊行 清楚向香港人說明左應該行既方向。

香港同台灣力量其實好強

場仗未完有排打，我哋不撤不散
不篤灰、不割蓆、不分化

香港人一齊贏
We are Hong Kongers!